台灣朋友問我香港同澳門有咩分別

點樣解釋比佢聽好
除左政治上其他希望各位巴絲補充

港幣澳門幣